# ScanGear MP for Linux
# Copyright CANON INC. 2007-2010
# All Rights Reserved.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: scangearmp 1.60\n"
"POT-Creation-Date: 2010-02-26 13:24+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2010-03-25 10:40+0900\n"
"Last-Translator: CANON INC.\n"
"Language-Team: CANON INC.\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n."




#: src/interface.c:163 src/interface.c:1527 src/interface.c:1597
#: src/interface.c:3090 src/interface.c:3153 src/interface.c:3236
#: src/interface.c:3400 src/interface.c:3481 src/interface.c:3545
msgid "ScanGear"
msgstr "ScanGear"

#: src/interface.c:187
msgid "Clear Preview"
msgstr "清除預覽"

#: src/interface.c:191
msgid "About"
msgstr "關於"

#: src/interface.c:249
msgid "Select Source"
msgstr "選擇來源"

#: src/interface.c:286
msgid "Display Preview Image"
msgstr "顯示預覽影像"

#: src/interface.c:293 src/interface.c:800
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: src/interface.c:317
msgid "Destination"
msgstr "目的"

#: src/interface.c:360
msgid "Output Size"
msgstr "輸出大小"

#: src/interface.c:403
msgid "Adjust cropping frames"
msgstr "調整裁切畫格"

#: src/interface.c:458
msgid "Perform Scan"
msgstr "執行掃描"

#: src/interface.c:465 src/interface.c:796
msgid "Scan"
msgstr "掃描"

#: src/interface.c:486
msgid "Basic Mode"
msgstr "基本模式"

#: src/interface.c:506
msgid "Select Source :"
msgstr "選擇來源:"

#: src/interface.c:519
msgid "Color Mode :"
msgstr "色彩模式:"

#: src/interface.c:538 src/interface.c:644
msgid "Width :"
msgstr "寬度:"

#: src/interface.c:560 src/interface.c:662
msgid "Height :"
msgstr "高度:"

#: src/interface.c:583
msgid "Paper Size :"
msgstr "紙張大小:"

#: src/interface.c:596
msgid "Binding Location:"
msgstr "裝訂位置:"

#: src/interface.c:609
msgid "Input Settings"
msgstr "輸入設定"

#: src/interface.c:634
msgid "dpi"
msgstr "dpi"

#: src/interface.c:697
msgid "Output Resolution :"
msgstr "輸出解析度:"

#: src/interface.c:704
msgid "Output Size :"
msgstr "輸出大小:"

#: src/interface.c:717
msgid "Data Size :"
msgstr "資料大小:"

#: src/interface.c:732
msgid "Output Settings"
msgstr "輸出設定"

#: src/interface.c:750
msgid "Unsharp Mask :"
msgstr "模糊遮罩:"

#: src/interface.c:763
msgid "Descreen :"
msgstr "去除網紋:"

#: src/interface.c:774
msgid "Image Settings"
msgstr "影像設定"

#: src/interface.c:814 src/interface.c:1684
msgid "Brightness/Contrast"
msgstr "亮度/對比度"

#: src/interface.c:818 src/interface.c:1992
msgid "Histogram"
msgstr "長條圖"

#: src/interface.c:822 src/interface.c:2389
msgid "Tone Curve Settings"
msgstr "色調曲線設定"

#: src/interface.c:826 src/interface.c:2570
msgid "Final Review"
msgstr "最後檢閱"

#: src/interface.c:830 src/interface.c:2831
msgid "Threshold"
msgstr "高反差"

#: src/interface.c:833 src/interface.c:1242 src/interface.c:1842
#: src/interface.c:2244 src/interface.c:2473 src/interface.c:2947
msgid "Defaults"
msgstr "預設值"

#: src/interface.c:837
msgid "Advanced Mode"
msgstr "進階模式"

#: src/interface.c:845
msgid "Preferences..."
msgstr "喜好設定..."

#: src/interface.c:849 src/interface.c:1847 src/interface.c:2249
#: src/interface.c:2478 src/interface.c:2739 src/interface.c:2952
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: src/interface.c:1144
msgid "Preferences"
msgstr "喜好設定"

#: src/interface.c:1163
msgid "Quiet Mode"
msgstr "靜音模式"

#: src/interface.c:1175
msgid "Calibration Settings"
msgstr "校準設定"

#: src/interface.c:1184
msgid "Execute at Every Scan :"
msgstr "每次掃描時執行:"

#: src/interface.c:1192
msgid "Scanner"
msgstr "掃描器"

#: src/interface.c:1201
msgid "Recommended"
msgstr "推薦"

#: src/interface.c:1207
msgid "None"
msgstr "無"

#: src/interface.c:1221
msgid "Monitor Gamma :"
msgstr "監視器 Gamma:"

#: src/interface.c:1262
msgid "Color Settings"
msgstr "色彩設定"

#: src/interface.c:1272 src/interface.c:1389 src/interface.c:1551
#: src/interface.c:1621 src/interface.c:3114 src/interface.c:3195
#: src/interface.c:3265 src/interface.c:3434 src/interface.c:3508
#: src/interface.c:3569
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: src/interface.c:1277 src/interface.c:1394 src/interface.c:1483
#: src/interface.c:1556 src/interface.c:3270 src/interface.c:3439
#: src/interface.c:3574 src/cnmsstrings.h:149
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/interface.c:1350
msgid "Select Scanner"
msgstr "選擇掃描器"

#: src/interface.c:1362
msgid "No scanners detected."
msgstr "未偵測到掃描器。"

#: src/interface.c:1376
msgid "Update Scanner List"
msgstr "更新掃描器清單"

#: src/interface.c:1445
msgid "Save Scan Image"
msgstr "儲存掃描影像"

#: src/interface.c:1456
msgid "Save as type:"
msgstr "儲存類型："

#: src/interface.c:1478
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: src/interface.c:1543
msgid ""
"The same file name already exists.\n"
"Are you sure to overwrite it?"
msgstr ""
"相同的檔案名稱已存在。\n"
"您確定要將其覆寫嗎?"

#: src/interface.c:1696 src/interface.c:2004 src/interface.c:2401
#: src/interface.c:2582
msgid "Channel :"
msgstr "通道:"

#: src/interface.c:1749
msgid "Brightness :"
msgstr "亮度:"

#: src/interface.c:1767
msgid "Dark"
msgstr "暗"

#: src/interface.c:1772
msgid "Bright"
msgstr "亮"

#: src/interface.c:1798
msgid "Contrast :"
msgstr "對比度:"

#: src/interface.c:1816
msgid "Low"
msgstr "低"

#: src/interface.c:1821
msgid "High"
msgstr "高"

#: src/interface.c:2169
msgid "Gray Balance :"
msgstr "灰階平衡:"

#: src/interface.c:2453
msgid "Select Tone Curve :"
msgstr "選取色調曲線:"

#. Tone Curve strings
#: src/interface.c:2464 src/cnmsstrings.h:118
msgid "No correction"
msgstr "未校正"

#: src/interface.c:2465 src/cnmsstrings.h:119
msgid "Overexposure"
msgstr "曝光過度"

#: src/interface.c:2466 src/cnmsstrings.h:120
msgid "Underexposure"
msgstr "曝光不足"

#: src/interface.c:2467 src/cnmsstrings.h:121
msgid "High contrast"
msgstr "高對比度"

#: src/interface.c:2639
msgid "Original"
msgstr "原始稿"

#: src/interface.c:2689
msgid "Current"
msgstr "目前"

#: src/interface.c:2889
msgid "Threshold Level :"
msgstr "高反差等級:"

#: src/interface.c:2905
msgid "Light"
msgstr "亮"

#: src/interface.c:2910
msgid " Dark"
msgstr "暗"

#. progress_bar.c
#: src/interface.c:3026 src/cnmsstrings.h:141
msgid "Scanning..."
msgstr "掃描中..."

#: src/support.c:90 src/support.c:114
#, c-format
msgid "Couldn't find pixmap file: %s"
msgstr ""

#. cnmsstr.c
#. STRSUB_S_SOURCE
#: src/cnmsstrings.h:36
msgid "Photo(Color)"
msgstr "相片(彩色)"

#: src/cnmsstrings.h:37
msgid "Magazine(Color)"
msgstr "雜誌(彩色)"

#: src/cnmsstrings.h:38
msgid "Newspaper(B&W)"
msgstr "報紙(黑白)"

#: src/cnmsstrings.h:39
msgid "Document(Grayscale)"
msgstr "文件(灰階)"

#: src/cnmsstrings.h:40
msgid "Newspaper(Grayscale)"
msgstr "報紙(灰階)"

#: src/cnmsstrings.h:41
msgid "Document(Color) ADF Simplex"
msgstr "文件(彩色) 自動送稿機單面"

#: src/cnmsstrings.h:42
msgid "Document(Grayscale) ADF Simplex"
msgstr "文件(灰階) 自動送稿機單面"

#: src/cnmsstrings.h:43
msgid "Document(Color) ADF Duplex"
msgstr "文件(彩色) 自動送稿機雙面"

#: src/cnmsstrings.h:44
msgid "Document(Grayscale) ADF Duplex"
msgstr "文件(灰階) 自動送稿機雙面"

#. STRSUB_S_DESTINATION
#: src/cnmsstrings.h:47
msgid "Print(300dpi)"
msgstr "列印(300dpi)"

#: src/cnmsstrings.h:48
msgid "Image display(150dpi)"
msgstr "影像顯示(150dpi)"

#: src/cnmsstrings.h:49
msgid "OCR(300dpi)"
msgstr "OCR(300dpi)"

#: src/cnmsstrings.h:50
msgid "Print"
msgstr "列印"

#: src/cnmsstrings.h:51
msgid "Image display"
msgstr "影像顯示"

#: src/cnmsstrings.h:52
msgid "OCR"
msgstr "OCR"

#. STRSUB_S_OUTPUT_SIZE,STRSUB_A_PAPER_SIZE,STRSUB_A_OUTPUT_SIZE
#: src/cnmsstrings.h:55
msgid "Flexible"
msgstr "彈性尺寸"

#: src/cnmsstrings.h:56
msgid "Card"
msgstr "Card"

#: src/cnmsstrings.h:57
msgid "L Landscape"
msgstr "L 橫向"

#: src/cnmsstrings.h:58
msgid "L Portrait"
msgstr "L 縱向"

#: src/cnmsstrings.h:59
msgid "2L Landscape"
msgstr "2L 橫向"

#: src/cnmsstrings.h:60
msgid "2L Portrait"
msgstr "2L 縱向"

#: src/cnmsstrings.h:61
msgid "4\" x 6\" Landscape"
msgstr "4\" x 6\" 橫向"

#: src/cnmsstrings.h:62
msgid "4\" x 6\" Portrait"
msgstr "4\" x 6\" 縱向"

#: src/cnmsstrings.h:63
msgid "Hagaki"
msgstr "Hagaki"

#: src/cnmsstrings.h:64
msgid "A5"
msgstr "A5"

#: src/cnmsstrings.h:65
msgid "B5"
msgstr "B5"

#: src/cnmsstrings.h:66
msgid "A4"
msgstr "A4"

#: src/cnmsstrings.h:67
msgid "Letter"
msgstr "Letter"

#: src/cnmsstrings.h:68
msgid "Legal"
msgstr "Legal"

#: src/cnmsstrings.h:69
msgid "B4"
msgstr "B4"

#: src/cnmsstrings.h:70
msgid "A3"
msgstr "A3"

#: src/cnmsstrings.h:71
msgid "128 x 128 pixels"
msgstr "128 x 128 像素"

#: src/cnmsstrings.h:72
msgid "640 x 480 pixels"
msgstr "640 x 480 像素"

#: src/cnmsstrings.h:73
msgid "800 x 600 pixels"
msgstr "800 x 600 像素"

#: src/cnmsstrings.h:74
msgid "1024 x 768 pixels"
msgstr "1024 x 768 像素"

#: src/cnmsstrings.h:75
msgid "1280 x 1024 pixels"
msgstr "1280 x 1024 像素"

#: src/cnmsstrings.h:76
msgid "1600 x 1200 pixels"
msgstr "1600 x 1200 像素"

#: src/cnmsstrings.h:77
msgid "2048 x 1536 pixels"
msgstr "2048 x 1536 像素"

#: src/cnmsstrings.h:78
msgid "2272 x 1704 pixels"
msgstr "2272 x 1704 像素"

#: src/cnmsstrings.h:79
msgid "2592 x 1944 pixels"
msgstr "2592 x 1944 像素"

#. only STRSUB_A_PAPER_SIZE
#: src/cnmsstrings.h:81
msgid "Full Platen"
msgstr "滿版原稿平台"

#. STRSUB_A_SOURCE
#: src/cnmsstrings.h:84
msgid "Platen"
msgstr "原稿平台"

#: src/cnmsstrings.h:85
msgid "Document (ADF Simplex)"
msgstr "文件 (自動送稿機單面)"

#: src/cnmsstrings.h:86
msgid "Document (ADF Duplex)"
msgstr "文件 (自動送稿機雙面)"

#. STRSUB_A_BINDING_LOCATION
#: src/cnmsstrings.h:89
msgid "Long Edge"
msgstr "長邊"

#: src/cnmsstrings.h:90
msgid "Short Edge"
msgstr "短邊"

#. STRSUB_A_COLOR_MODE
#: src/cnmsstrings.h:93
msgid "Color"
msgstr "彩色"

#: src/cnmsstrings.h:94
msgid "Color(Documents)"
msgstr "彩色(文件)"

#. add space
#: src/cnmsstrings.h:96
msgid "Grayscale "
msgstr "灰階"

#: src/cnmsstrings.h:97
msgid "Black and White"
msgstr "黑白"

#. STRSUB_A_UNIT
#: src/cnmsstrings.h:100
msgid "pixels"
msgstr "像素"

#: src/cnmsstrings.h:101
msgid "inches"
msgstr "in"

#: src/cnmsstrings.h:102
msgid "centimeters"
msgstr "cm"

#: src/cnmsstrings.h:103
msgid "mm"
msgstr "mm"

#. ON,OFF
#: src/cnmsstrings.h:106
msgid "ON"
msgstr "開啟"

#: src/cnmsstrings.h:107
msgid "OFF"
msgstr "關閉"

#. coloradjuststr.h
#. Channel list strings
#: src/cnmsstrings.h:111
msgid "Master"
msgstr "主色"

#: src/cnmsstrings.h:112
msgid "Red"
msgstr "橘紅色"

#: src/cnmsstrings.h:113
msgid "Green"
msgstr "綠色"

#: src/cnmsstrings.h:114
msgid "Blue"
msgstr "天藍色"

#: src/cnmsstrings.h:115
msgid "Grayscale"
msgstr "灰階"

#. save_dialog.c
#: src/cnmsstrings.h:124
msgid "The file name is not specified."
msgstr "未指定檔案名稱。"

#: src/cnmsstrings.h:125
msgid ""
"You do not have permission to access the specified file.\n"
"Specify another file name or save the file in another directory."
msgstr ""
"您沒有權限存取指定的檔案。\n"
"請指定其他的檔案名稱或者儲存此檔案至其他目錄。"

#: src/cnmsstrings.h:126
msgid ""
"The specified directory does not exist or you do not have permission to "
"access the directory.\n"
"Save the file in another directory."
msgstr ""
"指定的目錄不存在或者您沒有權限訪問此目錄。\n"
"請儲存此檔案至其他目錄。"

#: src/cnmsstrings.h:127
msgid ""
"The specified file name is invalid.\n"
"Specify another file name."
msgstr ""
"指定的檔案名稱無效。\n"
"請指定其他的檔案名稱。"

#. child_dialog.c
#: src/cnmsstrings.h:130
msgid "Do not display this message again."
msgstr "不再顯示該訊息。"

#: src/cnmsstrings.h:132
msgid "Resets the settings to default."
msgstr "將設定重設為預設。"

#: src/cnmsstrings.h:133
msgid ""
"You are trying to scan an image exceeding 100 MB. \n"
"Scanning images of this size puts a considerable load on the computer, \n"
"and some applications may be unable to load the image. \n"
"Are you sure you want to continue?"
msgstr ""
"您正在嘗試掃描超過 100 MB 的影像。掃描此大小的影像將佔用電腦相當大的負載\n"
"，一些應用程式可能無法載入該影像。 \n"
"您確定要繼續嗎？"

#: src/cnmsstrings.h:134
#, c-format
msgid ""
"Scanning cannot be performed unless the crop size, \n"
"output size or output resolution is reduced to \n"
"%s x %s pixels or less."
msgstr ""
"除非裁切大小、\n"
"輸出大小或輸出解析度縮小至 \n"
"%s x %s 像素或更小，否則無法執行掃描。"

#: src/cnmsstrings.h:135
msgid "If you keep Unsharp Mask ON, Descreen may not work."
msgstr "如果 [模糊遮罩] 為開啟狀態，則 [去除網紋] 可能無法作用。"

#: src/cnmsstrings.h:136
msgid ""
"The ADF (Auto Document Feeder) is empty. \n"
"Place paper in the ADF."
msgstr ""
"ADF(自動送稿機)空著。\n"
"請放入紙張。"

#: src/cnmsstrings.h:137
msgid ""
"Cannot find available scanners.\n"
"\n"
"Cable may be disconnected or scanner may be turned off.\n"
"Check the scanner status, and then try again."
msgstr ""
"無法找到可用的掃描器。\n"
"\n"
"纜線可能已中斷，或者掃描器可能已關閉。\n"
"請檢查掃描器狀態，然後重試。"

#: src/cnmsstrings.h:138
msgid ""
"You are trying to scan a large image.\n"
"Reduce image size or output resolution,\n"
"when you want to scan this image."
msgstr ""
"您正在嘗試掃描大影像。\n"
"當您想要掃描該影像時，\n"
"縮小影像大小或輸出解析度。"

#: src/cnmsstrings.h:142
msgid "Saving..."
msgstr "正在儲存..."

#: src/cnmsstrings.h:143
msgid "Transferring..."
msgstr "正在傳送..."

#: src/cnmsstrings.h:144
#, c-format
msgid "%d page(s)"
msgstr "%d 頁"

#. Ver.1.40
#: src/cnmsstrings.h:146
msgid "Searching..."
msgstr "搜尋中..."

#: src/cnmsstrings.h:147
msgid "Searching for scanners."
msgstr "正在搜尋掃描器。"

#: src/cnmsstrings.h:148
msgid "Updating the scanner list."
msgstr "正在更新掃描器清單。"

#. scanmsg.h
#: src/cnmsstrings.h:152
msgid "Scanning canceled by user."
msgstr "使用者取消掃描。"

#: src/cnmsstrings.h:153
msgid "Copying...  Scan after it is complete."
msgstr "正在複印...  請在複印完成後掃描。"

#: src/cnmsstrings.h:154
msgid "Printing...  Scan after it is complete."
msgstr "正在列印...  請在列印完成後掃描。"

#: src/cnmsstrings.h:155
msgid "Printer maintenance is in progress. Scan after it is complete."
msgstr "正在維護印表機。請在維護完成後掃描。"

#: src/cnmsstrings.h:156
msgid ""
"Cannot communicate with scanner.\n"
"Cable may be disconnected or scanner may be turned off.\n"
"Check status.\n"
"Scanner driver will be closed."
msgstr ""
"無法與掃描器通訊。\n"
"纜線可能已中斷，或者掃描器可能已關閉。\n"
"請檢查狀態。\n"
"掃描器驅動程式即將關閉。"

#: src/cnmsstrings.h:157
msgid ""
"There is not enough free disk space to complete the scan.\n"
"Scanner driver will be closed."
msgstr ""
"沒有足夠的磁碟空間可以完成掃描。\n"
"掃描器驅動程式即將關閉。"

#: src/cnmsstrings.h:158
msgid ""
"Internal Error occurred.\n"
"Scanner driver will be closed."
msgstr ""
"發生 [內部錯誤]。\n"
"掃描器驅動程式即將關閉。"

#. Ver.1.40 modified
#: src/cnmsstrings.h:160
msgid ""
"Error in scanner.\n"
"Turn off scanner and follow instructions in User's Guide.\n"
"Scanner driver will be closed."
msgstr ""
"掃描器發生錯誤。\n"
"請關閉掃描器且依照手冊中的使用說明操作。\n"
"掃描器驅動程式將被關閉。"

#. Ver.1.20
#: src/cnmsstrings.h:162
msgid ""
"Printer is in use or an error has occurred. Check status.\n"
"Scanner Driver will be closed."
msgstr ""
"印表機正在使用中或者發生錯誤。請檢查狀態。\n"
"掃描器驅動程式將被關閉。"

#: src/cnmsstrings.h:163
msgid "Printer initialization is in progress. Scan after it is complete."
msgstr "正在初始化印表機。請在初始化完成後掃描。"

#: src/cnmsstrings.h:164
msgid ""
"An error has occurred.\n"
"Turn the device off and then back on.\n"
"Scanner driver will be closed."
msgstr ""
"發生錯誤。\n"
"關閉設備後重新開啟。\n"
"掃描器驅動程式將被關閉。"

#. Ver.1.30
#: src/cnmsstrings.h:166
msgid ""
"Scanning canceled by user. \n"
"Press the <OK> button on the printer's operation panel \n"
"to eject the document from the ADF (Auto Document Feeder)."
msgstr ""
"使用者取消掃描。\n"
"按下印表機操作面板上的 <OK> 按鈕，以從ADF(自動送稿機)中退出文件。"

#: src/cnmsstrings.h:167
msgid ""
"The paper is jammed in the ADF (Auto Document Feeder). \n"
"Open the cover and clear the paper jam, then close the document cover.\n"
"Press the <OK> button to clear the status on the printer's operation panel."
msgstr ""
"ADF(自動送稿機)發生夾紙。\n"
"請開啟蓋板，移除夾紙，然後關閉文件蓋板。\n"
"按印表機操作面板的 <OK> 按鈕清除狀態。"

#: src/cnmsstrings.h:168
msgid ""
"The ADF (Auto Document Feeder) cover is open. \n"
"Close the document cover and press the <OK> button \n"
"to clear the status on the printer's operation panel."
msgstr ""
"ADF(自動送稿機)蓋板打開。\n"
"請關閉文件蓋板並按印表機操作面板的 <OK> 按鈕清除狀態。"

#: src/cnmsstrings.h:169
msgid ""
"No document in the ADF (Auto Document Feeder). \n"
"Press the <OK> button on the printer's operation panel to cancel the "
"error, \n"
"then place paper in the ADF."
msgstr ""
"ADF(自動送稿機)中無文件。\n"
"按印表機操作面板上的 <OK> 按鈕以取消錯誤，\n"
"然後將紙張放入自動送稿機。"

#: src/cnmsstrings.h:170
msgid ""
"Document is too long.\n"
"Check that the ADF (Auto Document Feeder) cover is closed, \n"
"and press the <OK> button on the printer's operation panel \n"
"to eject the document from the ADF."
msgstr ""
"文件過長。\n"
"確認ADF(自動送稿機)蓋板是關閉的，\n"
"按下印表機操作面板上的 <OK> 按鈕，以從自動送稿機中退出文件。"

#: src/cnmsstrings.h:171
msgid ""
"The paper size is not suitable for the duplex scanning. \n"
"Check that the ADF (Auto Document Feeder) cover is closed, \n"
"and press the <OK> button on the printer's operation panel \n"
"to eject the document from the ADF."
msgstr ""
"紙張大小不適合雙面掃描。\n"
"確認ADF(自動送稿機)蓋板是關閉的，\n"
"按下印表機操作面板上的 <OK> 按鈕，以從自動送稿機中退出文件。"

#. Ver.1.40
#: src/cnmsstrings.h:173
msgid ""
"Cannot communicate with scanner for these reasons:\n"
"- Scanner is turned off.\n"
"- Scanner is disconnected.\n"
"(It is disconnected from LAN, if using on LAN.)\n"
"\n"
"Please check and try again.\n"
"Scanner driver will be closed."
msgstr ""
"無法與掃描器通訊的原因如下:\n"
"- 掃描器被關閉。\n"
"- 掃描器連接被中斷。\n"
"(如果是在 LAN 上使用，到 LAN 的連接被中斷。)\n"
"\n"
"請檢查並重試。\n"
"掃描器驅動程式將被關閉。"

#. Ver.1.60
#: src/cnmsstrings.h:175
msgid ""
"Cannot communicate with scanner for these reasons:\n"
"- Scanner is turned off.\n"
"- The lock switch is not released.\n"
"- Scanner is disconnected.\n"
"(It is disconnected from LAN, if using on LAN.)\n"
"\n"
"Please check and try again.\n"
"Scanner driver will be closed."
msgstr ""
"無法與掃描器通訊的原因如下:\n"
"- 掃描器被關閉。\n"
"- 未釋放鎖定開關。\n"
"- 掃描器連接被中斷。\n"
"(如果是在 LAN 上使用，到 LAN 的連接被中斷。)\n"
"\n"
"請檢查並重試。\n"
"掃描器驅動程式將被關閉。"

#: src/cnmsstrings.h:176
msgid ""
"Release the lock switch, turn the device off and then back on.\n"
"Scanner driver will be closed."
msgstr ""
"釋放鎖定開關，關閉設備後重新開啟。\n"
"掃描器驅動程式即將關閉。"

#. scanflow.c
#: src/cnmsstrings.h:179
msgid ""
"Processing calibration data from a scanner.\n"
"Do not open the document cover."
msgstr ""
"從掃描器進行校準資料。\n"
"請勿開啟文件蓋。"

#: src/cnmsstrings.h:180
msgid ""
"Scanner is warming up...\n"
"Do not open the document cover."
msgstr ""
"掃描器暖機中...\n"
"請勿開啟文件蓋。"

#. w1_main.c
#: src/cnmsstrings.h:183
msgid "Delete preview images."
msgstr "刪除預覽影像。"

#: src/cnmsstrings.h:184
msgid "Select Source is altered, so deletes preview image."
msgstr "已更改選擇來源，所以刪除預覽影像。"
